{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "올덴그레이"
    },
    "text": "板橋ベッキョン洞カフェ通りに位置するブランチカフェは、落ち着いた雰囲気を誇っています。 ここでは代表メニューであるエッグベネディクトを味わうことができます。 エッグベネディクトはイングリッシュマフィンの上にアボカドをのせ, ホランダイズソースをかけます。 ポーチドエッグの上には一人ぼっちです伊豆ソースと一緒にフライドポテトとトマト漬けが添えられています。 カルボナーラも変わったスタイルのパスタで、オイルパスタに卵黄をのせたイタリア風です。 ブランチカフェのテラスには美しい竹柵があり、特別な雰囲気を演出します。 室内座席だけでなく、店内には屋外庭園があり、より多くのテーブルを選択できる様々な空間が用意されています。 このカフェと隣の建物にあるオルデンブラウンは外壁をフォールディングドアで連結し、中庭のように見せました。 ブランチカフェでは美味しい料理を楽しみながら風景を鑑賞することができ、オールデンブラウンでは様々な飲み物を楽しむことができます。 ここはペットと一緒に訪問でき、動物と楽しい時間を過ごすことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランチカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このブランチカフェは落ち着いた雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで味わえる代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはエッグベネディクトです。"
        },
        {
            "question": "エッグベネディクトとはどのような料理ですか？",
            "answer": "エッグベネディクトはイングリッシュマフィンの上にアボカドをのせ、ホランダイズソースをかけた料理です。"
        },
        {
            "question": "エッグベネディクトには何が添えられていますか？",
            "answer": "ポーチドエッグの上には伊豆ソースと一緒にフライドポテトとトマト漬けが添えられています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのテラスには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのテラスには美しい竹柵があります。"
        },
        {
            "question": "カルボナーラとはどのような料理ですか？",
            "answer": "カルボナーラはオイルパスタに卵黄をのせたイタリア風のパスタです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェではペットと一緒に訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "隣の建物にあるオルデンブラウンとはどのような場所ですか？",
            "answer": "オルデンブラウンは様々な飲み物を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェ内にはどのような空間が用意されていますか？",
            "answer": "カフェ内には室内座席だけでなく、屋外庭園もあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェで楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "このカフェでは美味しい料理を楽しみながら風景を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 393
    }
}